乜能野山竹牛肉呀？夠薑就同我隻揪隻

山竹 我一拳打撚到你翻太平洋呀

屌你咪撚阻我過澳門呀 唔會放過你

戒賭熱線:1834633

閱

驚你唔夠揪咋

樓豬拳速快過山竹風速